（電工JJ求救）燈制電線接線問題

最近老母話要換曬屋企啲電制，佢係淘寶買咗一堆燈制叫我換

單刀制我都換曬，剩低一個上面我唔識點分啲線，照計並一齊嘅線係L,剩低兩條應該係分別兩盞燈嘅L1

個大陸制得三個位，我係咪將兩條L放入火線進到
剩低兩盞燈分別放入1，3出口到

試下影個正面黎睇睇

睇下清唔清楚

你自己都答咗點駁

左上右下 火線進？

我講緊個燈制嘅正面……btw你個芝麻製燈制第二個制好似虧左咁

巴打幫手再睇睇

試咗得一盞燈著
所以我先R頭
換翻舊制又冇問題

新制有三個，個個都試過都係得一盞著，咁我諗應該唔會係個制問題掛

巴打無牌都夠膽搞

舊制1 2條線去 火

巴打我試咗，得一盞著到

有冇咩頭緒

無牌電工？ 一陣電死

有無電筆

屌……我講個新制啊……

識唔識分頭氣
頭氣入火線
3條final circuit 分別入 1 2 3

照睇一定係咁裝，會唔會你接得唔好呀

概念圖

diu那媽D線全部紅色無他錶點分

搞清楚邊條係箱氣邊條係制線先啦

未玩過淘寶制
跟住顏色針就得(第一張相)
大前題係你無整亂D線

同埋你淘寶個個係咪3粒燈制
好似買錯左 因為你係控制2枝燈開關
但淘寶個個我倍有3粒燈制

下圖藍線同黑線可以互換

出事就好笑
等陣睇下有冇新聞先

其實應該唔關事但係我都叫佢影個正面睇睇，而且佢個燈制應該係次品，第二個位貌似爛左

你保險受益人係咪寫左你老母個名 ?